警告你地唔好再叫NBEN做針特拿

有拿既都係高質

得樓豬一個講

needle賓

無人叫過